聽到有個有個詞到大姐仔hr文員話:

做過文員三年
係我呢度5算係工作經驗
好多公司都5承認係工作經驗

其實你都5出
好冇保證 都好難請你
係有錢男友 我早系馬會見過你la

5你老母臭閪

55

三年 5算咪一年半

你有冇朋友？

1999